---
id: "659949171343268"
title: Das große Punschkonzert mit Suchtpotenzial
start: 2020-12-19 20:00
link: https://www.facebook.com/events/659949171343268/
image: 131113646_230645401759481_5817171307514543468_n.jpg
teaser: Das große PUNSCHKONZERT zum Jahresabschluss mit Weihnachtsliedern und was ihr
  euch halt sonst noch so wünsch!   Wir streamen wieder Live aus dem Roxy
isCrawled: true
---
Das große PUNSCHKONZERT zum Jahresabschluss mit Weihnachtsliedern und was ihr euch halt sonst noch so wünsch! 

Wir streamen wieder Live aus dem Roxy Ulm mit den Müller Sisters, Masked Bringer, Grinch und Gewinnen Gewinnen Gewinnen! 
Also: Stellt schonmal den Glühwein warm, es wird legendär!!!! 😍